電話sales入

有咩電話plan好
依家用緊cmhk 真係廢撚到 地鐵又成日收唔到
又成日死sever 電話都打唔到
有咩plan好推介
Budget:百幾200$到 除好有啲係有學生優惠

手土